祝你幸福快樂 係我對你太好定你本身唔愛我

我地應該都唔會再見👋🏻其實我係好愛你但係用錯左方法一直落去搞到你咁，我好想咩都忘記曬同你重新行多一次，我知道你唔愛我，我好羨慕佢，我做幾多都輸比其他人。對唔住我可能真係整痛過你對你好差，希望你唔好再嬲我啦！我真係唔捨得嬲你！隻結婚介子我搵人整左嫁只不過未係時機比你，我汁野喇！老婆I Love you

標題又話對人好
內文又話整痛人對人好差

快d躝啦 咪撚害人

佢睇到會明，我唔想自爆

直接同佢講啦
靜雞雞係連登出po但又想人地睇到